新手出車推薦

睇左部a25好耐 貪佢外型同都幾有力 想問下同級仲有冇咩推介 又有咩嘢鑊氣

預買全新or 18-19年半新車

320i

有外形又有力

屌其實A25係咩嚟

佢係咪想講a250

AE110

有A45 A35 所以有A25咁話

睇小人？ 想講A45呀

My bad

A35 45就識

A25

打少個0字都發晒癲咁咬 做乜鳩

model 3 吊打

a250 個尾有d 柒， 一係c 仔啦

派膠姐
無人發癲呀

有諗過 但電車自己麻麻地

個尾加個翼都精神 c仔嘅話寧願買3系

R2

搭單問
60歲雪藏牌出車，有咩介紹
屋企兩老30年前考完牌(1A)就無掂過車

我就4年牌(1,2,6,18)，平時公司車一個月有一日比我咁。
但係想搵架佢地易上手既

civic同corolla?

諗住比佢地渣定你主要用

時間比例
主要我用，但想佢地渣到

起碼例如我想訓唔駛死頂開返屋企

1500cc樓下

porte啦 高身車頭短 上落又易

C仔更柒

我反而想知P 仔出model Y 如果上會cost 要幾錢一個月